覺唔覺細公司請人懶串咁好撚on9 ?

以為自己大公司咩15K人工都多多聲氣

大公司都係仆街嚟

大又好 細又好
都係仆街

細公司幾串都好 通常好快比offer

我interview 過3次 2細公司 1大公司
老闆親自in in的過程都feel到下公司氣氛係點
同埋叫得你上去都係想請的 唔似大公司咁左挑又選
而且見工過程無咁大心理壓力
因為東家唔打打西家 反而in大公司得失心會比較重

香港係好古怪 大細公司都試過面試

大公司面試感覺好似傾計咁

細公司好似比人盤問咁